﻿001	…聞いてもいいですか	VO_fuelie.fuelie_sys_0001
002	新人さんの教育係を<br>仰せつかってますから	VO_vier.vier_sys_0037
003	…フィーアは、なぜ
004	そ、そ、そんな…<br>破廉恥な姿をしているんですか	VO_fuelie.fuelie_sys_0031
005	ふふっ<br>そんなことにキョーミがあるの？	VO_vier.vier_sys_0007
006	私は、十戒衆に入りたてなので<br>何か…その、なんらかの事情があるのか<br>その、わからないのですが…	VO_fuelie.fuelie_sys_0044
007	誰かが悦ぶから	VO_vier.vier_sys_0031
008	よろっ…!?　そ、そうですか	VO_fuelie.fuelie_sys_0025
009	ジョーダンよ	VO_vier.vier_sys_0008
010	べっ、別にいいのです、何をしてても…！<br>誰と誰がくっついたり、それは個人の自由で<br>それは、そのぉ、え。アッ、冗談かァッ…！
011	…………この姿はね	VO_vier.vier_sys_0001
012	“もう寒くない”と思う為よ<br>もう心は雪国にはないの
013	…フィーア
014	それにこの姿をしていれば<br>相手がわかるから	VO_vier.vier_sys_0007
015	ドコを見ているのか<br>ナニを考えているのか<br>騙されやすい人かどうか
016	《不騙》（ふへん）…<br>『むやみに周囲を騙さない』<br>その戒律を守るわ	VO_vier.vier_sys_0031
017	わ、私に対しては…！	VO_fuelie.fuelie_sys_0001
018	からかってただけよ	VO_vier.vier_sys_0008
019	騙す人はそう言うんですよみんな！	VO_fuelie.fuelie_sys_0029
020	騙されやすい人に対してならなおさら<br>誤解のない言葉を使わなきゃね
021	そうやって<br>どんな人でも、どんな種族でも<br>キモチよく言葉を聞かせたいじゃない	VO_vier.vier_sys_0007
022	…………あなたが、まだわかりません<br>煙に巻いて、無邪気にも<br>そうでなくも見える
023	きっと似てるわ。私たち	VO_vier.vier_sys_0001
024	…どこが	VO_fuelie.fuelie_sys_0025
025	旅に疲れてしまって	VO_vier.vier_sys_0006
026	…あなたは	VO_fuelie.fuelie_sys_0001
027	なあに？	VO_vier.vier_sys_0004
028	…………いえ
029	…恥ずかしいこと言っちゃった<br>忘れてちょうだい	VO_vier.vier_sys_0011
030	忘れませんよ
031	これからは家族…です
032	…ふふ<br>そして、占い屋の同僚	VO_vier.vier_sys_0007
033	握手しましょうか	VO_fuelie.fuelie_sys_0007
034	賛成	VO_vier.vier_sys_0037
035	いろいろと教えてください
036	いいお手本じゃないわ
037	ですが…	VO_fuelie.fuelie_sys_0031
038	私はダークエルフ<br>同族殺しの死の毒吐き
039	いついつ死ぬか、待つだけよ<br>香炉の煙ほどの命だもの<br>悪くないでしょう？	VO_vier.vier_sys_0022
040	…………さびしくはありませんか？	VO_fuelie.fuelie_sys_0003
041	さびしくなくなったわ
042	だましだまし生きていくのも	VO_vier.vier_sys_0018
043	そろそろ──<br>眠くなってきた？
044	どうでもいい思い出バナシ<br>退屈な自慢バナシ
045	命がけで挑む騎士を<br>アナタに…邪魔させないわ
046	（ああ──イヤね）	VO_vier.vier_sys_0022
047	（ここで眠るのは）
048	（そう思えるようになったのは<br>きっと────）
049	（まっさらなモノとも<br>そうでないモノとも…）
050	（絆を、残せてしまったから）
051	（あんなにも『疲れた』と<br>すぐにでも『休みたい』と<br>息を切らしていたのに）	VO_vier.vier_sys_0018
052	…モンゼインは<br>加減したのかもしれないけど、私は女…<br>容赦はしない…！	VO_yaurasu.yaurasu_battle_0010
053	命がけで挑む騎士を、<br>アナタに…邪魔させないわ
054	…！<br>ヤウラス…………
055	モンゼイン…！<br>心配しなくていい…あとは引き受けたわ！
056	…！
057	アナタの騎士道精神が辿る結末<br>ここで、そのすべてを見届ける…！
058	（そう、私だって見届けたかったのよ<br>あの子たちが生きて、死ぬまでを──…！）
059	（今はこんなにも<br>起きていたいのに…！）
060	そして…その覚悟を受け止めて<br>私はまた強くなるわ…！
061	…………クソったれ!!!	VO_vier.vier_battle_0022
062	ガッ!!!!　…カハッ…!!!!
063	（最初に眠るのね、私）	VO_vier.vier_sys_0022
064	（夢を失うことしか<br>教えてあげられないなんて）
065	カッ、ハッ、アアッ、ハーッ…………!!	VO_vier.vier_battle_0019
066	『占いの凄いトコロはさ<br>頭に残り続けることだよな』
067	あ…あ…あ…
068	頭に遺し続けた<br>黒い耳飾り
069	耳もとの──大きな耳<br>頭頂部の角のみたいな──中ぐらいの耳<br>その間にある──小さな耳
070	頭に遺り続けた<br>私と貴方と私たち<br>三人分のエルフ耳
071	私、は	VO_vier.vier_sys_0018
072	わらわ、は────…
073	────でへへ…
074	驚くフリがウマいのね<br>同情するポーズもステキよ<br>悦ばせるのがお上手パチパチパチ	VO_vier.vier_sys_0007
075	…………一番最初に<br>アナタに聞けて良かったです	VO_acht.acht_sys_0001
076	お世辞も御上手
077	私にとっては<br>アナタが最初の先生ですから	VO_acht.acht_sys_0007
078	…………え？	VO_vier.vier_sys_0025
079	一番、アインツは最初の敵<br>二番、ツヴァイは最期までの頑張り屋<br>三番、ドライはズィーヴァの師ですが裏切者
080	『四番がエース』とは<br>良く言ったものですね
081	…まァ<br>棒とタマを使うスポーツなら<br>負ける気しないわね	VO_vier.vier_sys_0031
082	また、いやらしいコトを<br>言おうとしてますね…？	VO_acht.acht_sys_0016
083	いやらしいと思う貴方が<br>スケベなのよ？	VO_vier.vier_sys_0007
084	私は、す、スケベではありません<br>あとっ、くっつかないでください…！	VO_acht.acht_sys_0027
085	うっふふ…<br>セクハラはダメね	VO_vier.vier_sys_0008
086	い、イヤではないです…<br>あたたかいので…<br>その、節度さえ、あれば、その…	VO_acht.acht_sys_0031
087	あらあら、節制するわ	VO_vier.vier_battle_1017
088	…結局、アナタのことは<br>フィーアと呼んでも…？	VO_acht.acht_sys_0001
089	…………そんなこと<br>どうだってイイじゃない	VO_vier.vier_sys_0031
090	だって貴方<br>私がこの姿じゃなかったら<br>違う名前で呼ぶでしょう？	VO_vier.vier_sys_0001
091	いい夢、見られた…？
092	ねぇ、センセ…<br>褒めてよ、ねぇ…………センセ？	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
093	センセ、わらわは…………
094	先生に、なれたよ	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
095	みんな、だまされちゃって…
096	ちゃんと見てくれたのは<br>十戒衆のみんな、だけ
097	騙されたフリして<br>明けない夜をともにいてくれた…
098	あとは、みんな、クソったれ──…
099	ごめんなさいっ、ごめんなさい<br>センセ、センセ…!!!!	VO_ainanna.ainanna_sys_0035
100	まだ…私は…………眠れません…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0027
101	わらわ、どうかしていました…！<br>わらわもすぐにあとを追いますから!!
102	あ、は、は…もう、ふらふら、です	VO_vier_vier-b.vier_sys_0011
103	もう少しだけ<br>あと、もう少しだけ起きていて…！	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
104	勿論、です<br>まだ、先生として教えられてないことが<br>いーっぱい…………
105	もういいんです!!　もう…！
106	《氷のベッド》を解く方法はありません…！!	VO_ainanna.ainanna_battle_0019
107	だから、わらわもすぐ一緒に寝ます<br>虫たちに喰われる前に、ともに夢の中へ──!!!
108	教えたいことが、たくさんあった…<br>話したいことが、知って欲しいことが<br>楽しいことが、新しくて驚くようなことが…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
109	この世界しか知らないのは、少しさびしい…
205	老婆心でも…先生として、素敵なことや<br>世界中の、<br>もーっとたくさんの楽しいことを…っ
110	世界なんて、もういいんです…!!<br>わらわ、勝手で、もう自分の都合しか<br>考えられなくて…センセに、わらわ…!!	VO_ainanna.ainanna_sys_0027
111	里が…終わろうとも<br>ハイエルフの王女、としての<br>キレイなあなたは…………ここで眠る	VO_vier_vier-b.vier_battle_0019
112	…え？	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
113	王女様がダークエルフに身を堕とした…<br>ということが世界中に万一知れれば世界中の<br>ハイエルフたちに動揺を与えてしまう
114	王女様の姿だけは<br>ここで眠らせる…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
115	最後までハイエルフたちを守るべく戦い<br>ハイエルフの純血を守るべく<br>自らをキレイなまま封じた王女様として…
116	どういう、ことですか…!?<br>イヤです、センセ<br>センセとじゃなきゃ、わらわは…	VO_ainanna.ainanna_sys_0025
117	もうこの里に囚われることもない
118	あなたの姿を、私がいただきます…
119	…！<br>センセが、わらわに化ける…？
120	この地下に植えられた無数の香草…<br>それに蓄積されたアルケミィを使えば…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
121	王女様のベッド分ほどの魔術結界は張れる…<br>私のアルケミィが、尽き果てるまでの…<br>限られた年月ではありますが…
122	王女様の姿を安らかな眠りにつかせる…<br>氷のベッドで、何者にも脅かされず…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
123	そして…っ<br>私の姿を、あなたに差し上げます…<br>私の最期の移り香で…………っ
124	!?
125	先生として、教えられる…最後
126	大人になるって、悪くありません、よ…<br>自分で居場所を作ったり、お金を得たり…<br>それはそれは大変なこともあるけれど…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
127	外の世界に<br>色んなことを<br>教えてもらってください…
128	そ、それじゃあセンセの姿が<br>みんなに嫌われちゃう…！	VO_ainanna.ainanna_sys_0020
129	わらわ、もうダークエルフになっちゃう…<br>そうしたら香幻術でも隠し切れません…！
130	せっかくもらったセンセの姿も<br>ダークエルフに変わっちゃいます…っ！	VO_ainanna.ainanna_sys_0027
131	誰かと、夢を見たかったのでしょう…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
132	ずっと独りで<br>誰かの夢を守って来たあなたは
133	…!!	VO_ainanna.ainanna_sys_0005
134	本当は、眠りにつく前に<br>夢を叶えて…褒められるような<br>そんな生活を…したかったのでしょう…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
135	ハイエルフなんてキライだったんでしょ？<br>だから出ていっちゃったんでしょ!?<br>そんな、どうして…わらわたちの為に…!?	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
203	私は…里を捨て、戦に身を沈め…<br>誰に何を教えられるわけでもなく<br>いたずらに永く生きて…
136	私の夢は、きっと…<br>遥か昔に失われていたんです…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
137	種族の垣根などない居場所で<br>誰かと絆を紡いで笑い合う…………<br>生きてて良かったと目をつむって見る…ゆめ
204	それがセンセの…	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
138	だからあなただけは…………	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
139	これからは…<br>私の姿が、あなたの姿…<br>あなたの姿が、私の姿…
140	私の命が消えるまで<br>あなたの魔力の残滓を辿って<br>私の姿と香りをお貸しします…	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
141	あなたの命が消えるまで<br>私も無限の眠りの中で<br>あなたの姿と幻を守り続けます…
142	…………センセの、におい	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
143	センセの、においだぁ…………	VO_vier_vier-b.vier_sys_0008
144	さあ…目を覚まして<br>ベッドから起きて
145	!?	VO_vier_vier-b.vier_sys_0006
146	授業は、おわりです…<br>いつまでも座っていないで…！	VO_ainanna.ainanna_sys_0018
147	でも…！　でも!!	VO_vier_vier-b.vier_sys_0027
148	起立!!
149	センセ…ッッ!!	VO_vier_vier-b.vier_sys_0018
150	（ようやく私たち…………）	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
151	あっ、あああっ、あああああああっ!?<br>センセ、センセ、センセ、センセぇぇぇッ!!	VO_vier_vier-b.vier_sys_0019
152	（自分たちのこと…<br>キライじゃなく、なれる）
153	うっ、うぅっ、ううううっっ…!!!!
154	ひどいよセンセ…ッッ！<br>わらわだって眠たくて、終わりたくて！<br>だけどそれがちょっともったいなくって！	VO_vier_vier-b.vier_sys_0020
155	…………!!!!
156	さびしくないッッ!!!!
157	わらわがッ!!<br>センセに夢を見せますッ!!<br>悪夢を一緒に見たように！
158	これからは<br>わらわがセンセの姿で生きる景色を<br>眠る貴方に届けます！
159	センセと私の香りの繋がりが<br>途切れないように…<br>魔力を結び続けます！
160	センセが眠っていても<br>夢の中でも飽きないように…!!<br>センセの願いが叶う姿を！
161	うまくできるかわからない<br>先生もいなくて、家族もいなくて<br>誰もいなくて…………！
162	たぶん諦めたり、ぼんやりしたり<br>苦しくて投げ出したりしたくなっちゃいます
163	だってわらわ、でっへへ…！<br>キレイにしか生きていられなかったから…っ
164	だけど、だけど…！
165	さびしくないよ…！<br>鏡の中にセンセがいれば！<br>センセの長い髪の香りがあれば！
166	センセの耳を借りるから…!!
167	最期まで<br>わらわの夢を聞いていて──！
168	おやすみなさい	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
169	知っていることを知らないフリをするのも<br>好きな人の好みをわかって<br>そう振る舞うのも
170	嫌われそうなことをしないようにするのも<br>髪をとかすのも、化粧をするのも<br>爪を磨くのも鏡の前で笑顔の練習をするのも
171	子供っぽく振る舞うのも<br>都合良く物分かりが良くなるのも
172	瞳を見つめてそらすのも<br>恥ずかしがって口もとを隠すのも<br>誰かの心に触れるのも、すべて…
173	自分を騙して<br>意地汚く生きようとする姿もすべて…	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
174	夢のように<br>幻よろしく
175	キレイで	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
176	でへへ	VO_ainanna.ainanna_sys_0023
177	いっぱい、教わりましたか？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
178	誰かに教えるのって<br>とってもむつかしいなあって	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
179	それから？
180	…
181	…何もかもがダメになっちゃっても<br>それでも、わらわでいてイイんだって<br>言ってくれる人たちがいて…	VO_ainanna.ainanna_sys_0006
182	ええ	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
183	…騙されたと思って<br>一緒に生きてくれる人たちがいて…<br>たくさんのこと教えて、教えられて…
184	その人たちの生き様を<br>見続けたいと思うことができて…<br>わらわ、先生みたいだなって思って…	VO_ainanna.ainanna_sys_0039
185	やっと<br>生きててよかったなあって<br>思いました	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
186	…………生かされてしまって<br>辛かったですか…？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0001
187	あ。はい	VO_ainanna.ainanna_sys_0004
188	…そうですか	VO_vier_vier-b.vier_sys_0016
189	でもいつも<br>あとになってからなんですよね<br>実感するのは
190	？
191	おべんきょやって良かったと思うのは<br>いつも、あとになってから	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
192	…………はい	VO_vier_vier-b.vier_sys_0004
193	…おやすみなさい。センセ	VO_ainanna.ainanna_sys_0001
194	おやすみなさい。アイナンナ様<br>明日は何時に起きましょうか？	VO_vier_vier-b.vier_sys_0005
195	そうですねえ…	VO_ainanna.ainanna_sys_0031
196	仰向けで寝転べば、空が見える<br>横に転がれば、貴方の寝顔
197	染みつく香り<br>溶けない氷の寝室で
198	飽きるまで、眠っていましょうよ
199	ふたりは明けない夜の中<br>ふたりは飽きない夢の中<br>四辻の交わった幻の中
200	…ダメ？
201	よろしく	VO_vier_vier-b.vier_sys_0007
202	末永く	VO_ainanna.ainanna_sys_0007
